830香港重光過後，幾時迎嚟第二次重光？

光復香港!

咁你都搵返出嚟